# movie-web
version: v4.3.0
`React v18.2.0` + `typescript v5.3.3` + `zustand v4.4.7` + `vite v5` + `pnpm`

>删除了纯ui相关组件 例如一些布局ui组件和没啥知识点的page
>修改最后要下载一个新版本进行存档

# what can i learn
- i18n国际化的应用
- zustand的应用
- vite脚手架的简单使用
- *自动保存进度 - 可选择同步到帐户。*
- *为节目或电影添加书签，跟踪您想观看的内容。*




